iPhone 6 Plus 爛曬賣到幾錢？

300同你收

有圖，錯手開咗2個post

我部iPhone 6 Plus 爛哂放到幾錢？

識唔識貼link架